(集思廣益) 點樣可以由Hi Bye fd 變成好朋友?

成日都覺得好難可以去發展一段友誼 有無人有同感?

最重要喺佢有冇心同你做朋友，如果佢一開始就唔想理你嘅，你做幾多嘢都喺冇用

最怕就係大家都想做朋友，但之後大家都覺得對方唔想理自己~

好深一門學問 對我呢d毒撚黎講

可以講多啲？點解會咁諗對方唔想理你？

係啊

留意下佢啲喜好

真係唔易，太進取又驚煩。太靜又可能會被人認為自己悶。

咁複雜?

表現你既信任，有事搵佢分享下問下意見，佢會feel到

你中學無朋友？

唔係 只係慨嘆姐

冇得勉強 夾就夾 唔夾就唔夾

都岩既

大學不嬲難d
除非大家有共同興趣

巴打你呢?

今年FINAL YEAR
真係KEEP到既我估得1-2個
有D就係要一大班人出黎先出現既朋友
果到有5-6個啦
不過多數有女朋友既人都難KEEP
因為出黎做野要顧工作,家庭,女朋友
仲邊有時間分比D朋友
依樣大家都明
所以唔會怪佢地

好難架喎

咁都係既
有時想而家識返一兩個好友，但發覺原來好難

中學係最易
中學都無大學更難

點樣由Hi bye變到可以了解下佢有咩興趣

巴打成日都係咁?